AV天王清水健 被爆性伴逾百人

■AV男優清水健新婚即被指有偷食前科，性伴多達103人。 ■AV男優清水健新婚即被指有偷食前科，性伴多達103人。

曾與麻生希合演「愛情動作片」的38歲AV界天王清水健，在本星期日與Blogger兼作家伊藤春香（Hachu）於網上公開戀情，還承認上月於當地區役所辦理「事實婚」登記手續，今後或會正式註冊成為合法夫妻。
清水健疑似偷食

不過，消息曝光後，清水健被指私生活淫亂。有網民公開疑似清水健的偷食罪證，截圖中的清水健透過LINE回應女事主及承認偷食，同時踢爆清水健有至少103個性伴侶，當中不乏未成年少女，身在香港開工的伊藤春香暫未有就丈夫的負面報道作出回應。

佢仲需要偷食咩

哦，偷食是常識吧

平時返工都屌到賓周痛啦 放工仲要去偷食

人地既性生活關你咩事？
你自己完美？有錢，有樣，有身高，有學歷，有工？
D人淨係識得去歧視社會上所有人
但係可能跟本自己係其中一個
下面呢D數都數唔曬
矮要比人話傷殘
女人比人話係雞
冇女朋友比人話毒撚
冇錢比人話窮撚唔好生仔
有錢比人話靠父幹
有信仰比人話係耶撚
同性戀比人話係死gay佬
老人家比人話廢佬
中年比人話廢中
00後比人話廢青
南亞人比人話係蝻
大陸人比人話係蝗
白人比人話white trash
黑人比人話niggar
睇韓劇化韓妝比人話偽韓
睇日劇學日文比人話崇日
着衫外國feel 比人話偽ABC
有外國護照比人話走狗
攞特區護照比人話垃圾
讀大學又叫人早D出黎做野好過
讀唔到書又話人垃圾
住公屋，居屋，村屋，唐樓，舊樓，劏房，版間房全部比人話窮冇用冇出色
支持建制藍絲比人屌
支持泛民黃絲比人屌
支持本土比人屌
支持港獨比人屌
支持歸英比人屌

無論乜政治立場，身家係點，咩國藉，咩膚色，咩出身，有冇信仰，男定女都會比人屌
咁大家自己又比人屌D咩？

時事？

係咪笑話黎

講得好！要批鬥真係乜都可以鬥一餐！

你肯定係性伴唔係開工?

牛郎姐

仲有興趣大把野屌

鴨

拍一次沙灘多P戲都唔只呢個數啦

返工都屌賓周都損
重玩呢味野

開工果啲算唔算

偷食呢個概念唔適用於清水健

好幸福 屌到冇癮

日本無類似衰十一既法例？

佢偷食同佢拍 av 其實有無分別